〈雙管齊下〉除左道歉大會，有無諗過道謝大會

道歉就姐係認錯，有錯要認係一份美德，但如果不斷認錯就係不斷承認自己犯錯

與其淨係向受損嘅人道歉，會唔會同時向幫我地支持我地嘅人道謝呢？

道歉嘅觀感係我地錯，補償你
多謝嘅觀感係你地做得好，獎勵你

加上你多謝嘅時候，有啲人可能只係輕微受損，或者根本無乜點幫助嘅人會自動對號入座認為你多謝嘅人佢係其中之一，慢慢潛意識下認為自己係屬於支持我地呢一邊

希望除左道歉大會，大家搞個道謝大會

推

Push

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

用道歉挽回民心
用道謝爭取更多民心

push

同意，我唔認同用一個低姿態出現喺機場，如果真係要安撫旅客情緒，係應該用正面嘅，堅定嘅態度去多謝旅客嘅容忍（不論佢哋事實上係咪真係容忍）

821 811

612 721 811

做人無公關 食屎架喇

和你飛要打返一場公關戰, 各有各做

頭先食早餐 成班廢老完全無鬧過班人圍個支那人 反而識得講話個兩條友係國安 根本尋日無輸過

宜家最好既補鑊方法係叫停班和理勇武剎停最埋身而未有編排好既events, 如果有記招，請兩班人有共悉地向各界就尋晚單野道歉
要做一樣政府一直輕視但係輕易幫佢地挽救局面既方法，真誠道歉。

真心希望有記招比兩班人有共識地向各界就琴晚單野道歉而挽救局面，表示我地好理性，反映政府唔認錯，繼續用狗打香港人。咁樣先可能令民意番番黎

與其要草率去繼續進行一堆未安排好既運動，倒不如攪好個記招，同用更多時間準備好一個具影響力又妥善既示威活動。呢樣嘢貴精不貴多。一旦做得唔好失民心，大家既付出就白白被扭曲
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

道謝大會有得捻

再推

ｐｕｓｈ

希望有多啲支持呢個想法
用多啲正面態度面對群眾

Pushhh

要多謝佢地體諒，令佢地覺得唔係俾阻而係幫左人

why not both?先代政府去道歉搞到佢地上唔到機時,又多謝佢地呢兩日咁忍讓比我地去表達訴求,又可以幫佢下火時,又可以等佢感覺良好,問起點解咁做都易傾啲啦

所以係雙管齊下

why not both?
一邊代政府道歉，屌柒政府累到佢地無機搭
一邊多謝佢地對機場遲遲未能起飛既容忍

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

不割！

推推推推推

推啊屌 好撚有用

再push

啱
西方文化入面
唔係自己錯唔會道歉

如果塞車遲到
唔會講sorry for keeping you waiting
而係講thanks for waiting

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

自推

agree

推呀！

推到道歉加道謝

好似幾好咁

721
811

呢個我buy 推

push ahhhh

可唔可以叫多啲想搞道歉大會嘅人入黎望望

推到道謝大會出現

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

成功咗先謝啦
呢家未搞掂

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

咪撚道歉
一係就話為政府無能道歉

道謝好D，明明而家大家文宣緊話比佢哋聽嗰啲搞事嘅人唔係我哋陣營，依家道歉咪即係將嗰個D明明唔係我哋有錯罪名攬上身。例如機管局嘅cancel航班係假嘅呢啲事。
首先第一我唔割，我認為大家喺機場裏面做嘅都係符合佢哋想達到要求效果。不如去多謝大家支持仲好啦。

道謝嘅觀感會好好多

有咩想講

道歉道謝一齊做

搞埋道謝大會啦 好無

Support

例如多謝半夜救女仔班勇士，無佢地，隨時比狗姦+咬再掟新屋嶺

同意 正面詞語俾人感觀好好多!!!

push

道謝好過道歉

認同

革命要道歉
天方夜譚

多謝人會令人嘅思考方向導向「我做得好做得啱」
道歉就會導向「你做得差你做錯」

塞完稅局第二日都有人道歉啦，我覺得無問題喎

其實在場每個鐘
在機場下層都有表態方式
可以再加插道謝環節

道歉完歉再道謝就可以突顯政府死不悔改

致歉: 昨日太衝動
感謝: 感謝受影響旅客忍耐

道謝大會呢個主義好

絕不能道歉!
道歉係陷自己於不義!

book幾架van全日，星期日去18區不停用大聲公多謝+道歉?

你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，機場一下子暢順運作了，國際旅客也會諒解（人總是自私的，不要期待每一個外地人甚至香港人會支持你的民權鬥爭）。一旦武警團進入香港警察編制，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。

認真搞得過

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

今日要俾遊客上機喇
因為一定會有人必須要離港
唔好引至全港討厭

葉國謙話道歉係高招

要喎 做得好就要讚
何妖做d咁仆街既野都有人讚
點解義士做有意義既人就無人讚

正確，做得好就要讚
賞罰分明

agger

PUSH

唔道歉，去道謝

GOGOGO

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics

咁搞道謝大會

建議做法：
我地唯一既優勢就係人數
只要搞個名為 機場消費道歉大行動
號召所有人同一時間去機場消費
係fb 搞個專頁
呼籲大家消費完上fb打個卡講句唔好意思

只要好似星期一咁咁多人排住隊入機場
已經足以癱瘓左陸路往機場交通

勇武派：
化身和理非 保護弱小既同路人

義載隊：
以安全車速不斷來往機場
已經足以對陸路交通做成重大影響

推到攬炒團隊入埋機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

We are sorry for......

Many thanks for your understanding / patience / support

Let's hold our hands together to save HK

【反省與建議】「俘虜」處置提案

聽落唔錯
岩 要冷靜

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

消耗得太緊要，要充充氣

想去齊咁多間醫院同醫生哥哥護士姐姐道謝

公關回合

大家一齊配合！

Well said

818

支持

唔好道歉唔好道謝。冷處理!!!!
機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間意識形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，看了很多原材料，納粹集團及英美盟軍也用謠言戰術的。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。中共在製造滿清政府的林維喜事件、七七盧溝橋日本士兵失踪的事件，之後出動武警或民兵。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，機場一下子暢順運作了，國際旅客也會諒解（人總是自私的，不要期待每一個外地人甚至香港人會支持你的民權鬥爭）。
一旦武警團進入香港警察編制，就不會走，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。在前幾次的驅散行動，法國方面有情報顯示大陸武警在試驗融入香港警察編制，但這仍未做到正規化，是不合法的，但維持機場秩序和只是限制大陸警察在機場執勤，就可以打開突破口。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢（例如在這段時間收困擾的旅客可以得到政府賠償機場購物代券），不是民間眾籌。
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就收拾物品散去。不要佔領，不要過夜，會出事的。

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

推道謝大會

推。要做

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間意識形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，看了很多原材料，納粹集團及英美盟軍也用謠言戰術的。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。中共在製造滿清政府的林維喜事件、七七盧溝橋日本士兵失踪的事件，之後出動武警或民兵。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，機場一下子暢順運作了，國際旅客也會諒解（人總是自私的，不要期待每一個外地人甚至香港人會支持你的民權鬥爭）。
一旦武警團進入香港警察編制，就不會走，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。在前幾次的驅散行動，法國方面有情報顯示大陸武警在試驗融入香港警察編制，但這仍未做到正規化，是不合法的，但維持機場秩序和只是限制大陸警察在機場執勤，就可以打開突破口。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢（例如在這段時間收困擾的旅客可以得到政府賠償機場購物代券），不是民間眾籌。
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就收拾物品散去。不要佔領，不要過夜，會出事的。

支持 但禁錯左負評 sor

pish

唔緊要

push!!!!!!

OK wor push sin

淨係一句同旅客講sorry for your inconvenience咪算囉 我真心唔覺得要出咩道歉聲明長篇大論 你咁樣咪啫係間接承認自己做錯左？而事實琴晚單野只係好minor 既然你都覺得個大陸公安唔抵救 擋住曬去路 決定用咁既形式抗議 咁有乜理由第二日出黎話阻住救護而道歉呢？唔好咁on9啦好冇啊 你咁等同自打嘴巴冇分別 唔使鞠躬盡瘁 搞到自己咁卑微喎 香港人幾時可以放低呢種政治潔癖？？下下就住人地不如唔好出黎啦 打形象牌唔係咁用架

PS: 多謝大會呢個idea唔錯 轉下個形式包裝自己

香港示威者已經地位好卑微架啦 既然決定要做對既事 冇理由第二日出黎為自己做過既事道歉否定自己

多謝大會真係唔錯 兩個講法根本就通用 唔使搞到氣氛咁沉重啦 如果真係有去過現場 你會發現反對既人其實好少 多數就算心入面唔鐘意 但都係覺得acceptable架

向支持既人講：多謝你地咁撐香港
向反對既人講：多謝你地仍然咁有耐性容忍香港既示威活動

大感謝日

推！

推4

多謝所有行出黎既市民
多謝罷工既各位，特別係85控制塔
更加要多謝緊守崗位既記者，醫護

ok

推 p牌仔正皮唔到，只可以幫推

血債血償

你想幫旅客嘅就更要做死機管局！
不如煲大機管局講大話仲好啦
單野完全無人留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

正向思維

816 818

思路正確

一齊去pp 消費?

招喚正能量撚

但我唔建議靜係帶梳蕉去, 或者派紙仔, 可以做住先

我一直搵緊邊度可以幫我大量生產記念品, 我想整大量頭盔鎖匙扣俾人留念今次香港人既運動

幾好

好過道歉